[最新突發] 天琦致香港人的信

【梁天琦致香港人的信】

但願我這封信不會來得太遲。

這個夏天炎熱而漫長。每逢周末晚上，我都總會戴上耳機，收聽電台的新聞簡報，憂心香港局勢發展。隔天早上，我就會看到電視的早晨新聞，臨近中午就會讀到報章報道。一次又一次，我看著這些血迹斑斑的畫面，內心滿是悲哀和苦痛。

我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。

2019 年 7 月 28 日

Source: 天琦fb page

謹言慎行，同加強文宣，係天琦寄語大家現在要做嘅野

我地要令天琦出嚟過日，香港得已重光！

光復香港，時代革命！

光復香港，時代革命

光復香港 時代革命

光復香港，時間革命

屌打錯

光復香港，時代革命

同意

天琦都未灰心，我地都唔可以灰心，要贏

天琦

光復香港，時代革命

光復香港！時代革命！

天琦

天琦多謝你
光復香港，時代革命！

懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

推

天琦 我地等你一齊見證新香港

push

幫我同佢講 我欠左佢 佢出黎果日 點都出席

兄弟們 願某天我們能脫下口罩相認

我要罷工

光復香港
時代革命
釋放義士

好似耶穌教訓

光復香港，時代革命
光復香港，時代革命
光復香港，時代革命

光復香港. 時代革命

光復香港
時代革命
香港獨立

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

天琦

光復香港，時代革命！！！

咸左

天琦

<醫護人員的心聲> 正因為醫護人員要堅守崗位，我地懇請更多香港市民代我地參與罷工！

光復香港 時代革命！

眼濕濕

光復香港，時代革命!!!

天琦
等緊你同我地一齊迎接自由，民主既香港~

最近好似少左放映會

有冇人講下一set 電 projector screen 要幾錢

忍唔住流馬尿

光復香港 時代革命

大家係時候改變老豆老母既想法
試下唔好鬧交

天琦都希望大家諗清楚係咪要將示威推向極端

//如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢//

講得啱，大家都要審慎行動，爭取支持

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

好希望大家做到

我睇到第二段已經喊左

睇完忍唔住喊咗
真係希望佢出返嚟嘅時候 香港已經重光

民意係重要

但同時有唔少人喺度大叫唔好理會民意

出自佢把口，會特別易入耳

光復香港! 時代革命!

光復香港
時代革命

天琦呢一刻

好肯定佢內心比好多人痛苦。

佢能夠做一百樣嘢，而呢封信，成為佢唯一能做的。

轉發:

連登巴打絲打製作了水準極高的英文短片向外國人介紹香港反送中示威和香港自由自治遭到中共侵犯。
請各位看後廣傳，俾like，谷起收視率，要破百萬。只要有高收視，youtube會將它置頂，放個好位。很多外國人會看到，是文宣的重大勝利，推動外國人支持香港人奪回香港，迫使中共履行中英聯合聲明承諾。
一定要睇晒，睇完再睇，掛機又好，乜都好，大家俾like。

大家要謹言慎行，做好文宣，爭取更大民意

天琦我想你
光復香港，時代革命！

未睇完第一段已經眼濕濕

光復香港 時代革命
好想俾佢聽到

其實示威者一路都好克制 黃絲都同情

但眼見黑警接近殺人級表現，和善真係場場都比佢打死

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

多謝你，因為你我先知唔可以再政治冷感落去
光復香港 時代革命！

而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。
啱，所以一直都叫大家有得傾就咪撚激動(特別係屋企人)
除非知道對方完全無救，否則都咪企上道德高地屌鳩人

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

Push

我地欠你既
有你先有今日既毛醒

光復香港，
時代革命！

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

睇完好撚想喊

等你出黎

係公司第一段未睇完已經喊左

要搞清楚邊個係敵人(港府,狗,港鐵,SELLHK,鄉黑)
唔好俾場運動變左做普通市民同普通市民既對立

英雄

收集反送中詞句分類, 兩類的, 有沒其他重要漏了, 謝謝!

撤回 暫緩
民意 暴政
罷工 鎮壓
攬炒 濫權
光復 暴動
物資 藤條
前線 撐警
義士 克警
勇武 狗隻
煲底 祠堂
眾籌 紅媒
雨傘 警棍
頭盔 圓盾
不割席 催淚彈
不篤灰 布袋彈
不流血 海綿彈
不被捕 橡膠彈
兄弟爬山 胡椒噴霧
示威者 休班警
和理非 白衣人
長輩圖 委任証
連儂墻 毅進制
無大台 自由閪
銀髮族 建制派
黑色戰袍 白色恐怖
遍地開花 壽終正寢
齊上齊落 強烈譴責
鍵盤戰士 速龍小隊
不撤不散 逃犯條例
五大訴求 記你老母
不反對通知 無差別襲擊
一個都不能少 唔好搞我後面
be water Brian Problem
full gear show pass
血債票償 自動失效
各有各做 人血饅頭
大和解
要人 暴徒
反送中
光復香港 定性
時代革命 下台

Sing Hallelujah to the Lord
Do You Hear the People Sing

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。
天琦在牢獄中尚保持清醒理智,確是個人物反觀香港高官與社會隔絕何止一年半載不自知,卻頻繁口出狂言,妄自尊大,就係一班死柒頭

要令更多人準備好！

希望天琦知道「光復香港 時代革命」已經成為大部分人嘅左右銘

Btw第一頁有隻狗係咁負皮 屌你老母

係入面等結果啦
我要你出黎個陣
係呼吸緊香港自由既空氣

我係元朗前一晚以經講過
要拎盡光環 要唔支持果一半轉為支持
結果比人屌 三毛 冷氣軍師

光復香港，時代革命。

要令全香港人準備好，你準備好未？

天琦 多謝你

光復香港

懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考
光復香港 時代革命

天琦bb

推畀所有手足睇
我哋要謹慎行事

推

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

謹言慎行，加強文宣！！！！

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我都懇請大家唔好被仇恨支配自己

睇到起左雞皮香港人加油！

拉一派打一派

睇到有小小眼濕濕係正常?

8月5號齊罷工

梁總統

天埼

講得好好

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。
/
我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。
/
我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

宜家到咗要智取嘅時候，8月5日必須全民罷工，呢樣比起我地再出去打仗，再損失手足嚟得更有效。我地唔止要係網上宣傳，更要落區做足文宣工作，個班先係我地呢次活動嘅target！

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

天琦想我地智取，唔好令兄弟受傷
好想你快d出返黎帶領、俾方向我地

等我地接你出黎！

謝謝你

對不起，你走得太前，我地跟唔切。現在知錯了

等你!

認同 吾係想分化
係真係覺得宜家鬥武對運動冇好處 係遠離目標
煲大警黑勾結喇

我地太遲覺醒

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

佢為左大家走得好前
結果犧牲左自己既自由

大家唔好忘記，係佢地既犧牲換來香港人既覺醒

佔中我覺得係失敗左(相對地)，魚蛋革命係間接上成功左令香港人開始團結

而家己經係第50日市民走出來

親身經歷過

香港人係有史以來最團結既時刻
我記得琴日去聽講座毛姨姨差d係喊住講
由當初佔中同勇武割席去到而家一齊走不分化

我真係無諗過有呢一刻，香港人會咁齊心
聽到毛姨姨講既野 佢話好proud of 我地呢班人 走出來都唔係年青人，每一位都係成年人 有自己既free will 去爭取自由。

神既是公義的，就必將患難報應那加患難給你們的人；（帖撒羅尼迦後書 1:6）
sorry 我係半個耶撚

給香港人的家書
光復香港 時代革命

而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

塞鐵其實係咪做緊相反嘅野

我地會等你
一齊見證時代革命！

對唔住, 太遲覺醒...

光復香港，時代革命
等你出黎

知道遲咪急起直追
驚乜呀香港人

團結！

noted with thx

睇完忍唔住默默流淚
點都好
光復香港，時代革命

不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

me2

光復香港
時代革命

跟住就會有人話民意唔重要

推～

Supreme leader

請廣傳，be water my friend

光復香港，時代革命！！！

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

養兵千日 用在一朝 勇武派係皇牌 要諗清楚幾時出動
當時機合適 一班帶頭 風起雲湧 未到之時 be water!

佢睇到大家既路行左去邊

譴責港共非法禁錮天琦

個個走去講炒車，天琦既信冇人理？？？？

武漢崎

個個隻眼淨係得仇恨，炒個車有4000 正評， 梁天琦既信先得2000 ?????

天琦都未放棄
香港人係唔可以放棄！！

係咪即係叫我地對準五大訴求
唔好因爲嬲警察變左行錯路

一定要上熱門啊

Sad